笑死 商家佬唔係好支持政府咩

做咩要剔除經濟犯罪
行得正企得正怕咩
唔夠愛國

ching今次高汁

G持納入經濟犯罪，大家一鑊熟